人地已經翻新一頁 你仲企係原地做咩？

無人會可憐你
你自己唔企翻起身

我夠知 但我做唔到

有時係咁㗎

若是掛念 我會寫進玻璃樽裡面